何寶生教砌機

貧僧法號magic pro
DDR400
Intel Pentium 4

砌機砌到懷疑人生
最後做和尚

想超頻個腦